
                      "Jon M. Chu ('Step Up') se ha hecho cargo de la dirección que en la anterior hizo Louis Leterrier, y alcanza un toque más ligero. Él parece conseguir que las tonterías sean más divertidas".
        
            